FIFA PRO CLUB {{{5DEMANDS}}}

招人輕髮玩CLUB,係開低DIV遊走
有幾個玩開,多數夜晚玩
對實力冇要求,因為本身都冇咩
肯傳波就OK
想玩就會係GP度叫
TG link:

推下